網民熱話：賤男𥄫短裙女 公開偷拍裙底照

有女讀者向東網報料，指一名青年疑在Facebook張貼一輛雙層九巴上，偷拍對座一名外貌娟好女子的走光照片，並寫上「見到我姐（啫）唔洗 （使）咁嘅」，有網民不值該男子行為，於是轉介東網追究。

事發於一輛雙層九巴下層的對座座位，偷拍的男子與女子迎面而坐。穿着連身貼身短裙的妙齡女子，當時女子正專注講電話，下身雖然被手袋半掩，但仍意外走光，露出內褲。男子發現後隨即舉機拍攝，女子當時並未望向鏡頭，似乎未知被人偷拍。事後有男網民將女子走光無遮無掩的照片放上網，更寫上一句：「見到我姐（啫）唔洗 （使）咁嘅」作為回應，有女讀者不值其行為於是截圖舉報。

該上載走光照的男子年約30歲，Facebook感情狀態顯示為已婚。他不時上載自拍照，評價自己是個「帥哥」。東網向該男子查詢未經對方同意將女性走光照放上網的原因。對方否認上載偷拍照，他向記者表示：「不是我，在這裡看到」後，再表示是在群組「巴打絲打Facebook Club」轉載相片。

網民有話說

Ar Pan：我試過......3年前。

Samson Chan：求原圖。

陳墡錤：都唔係熱成咁呀？引人犯罪。

G

屌你老寶

原圖呢

瘋傳永遠無連登份

鳩僧炒燶IPHONE X

個post就係隔離，上面班人係咪傻撚咗

盲撚

輸撚死 股票日日舌到仆街

700然到笑

賤女人淫雞盪婦著到咁都係想比人影
根本姣閪遇到知音人

樓主又影人

求原圖

留名

又公開又偷拍?屌你老母呢D已經係明拍啦,偷你老母拍

偷指犯法
係咁望眼都唔眨又得唔得

卡奴？

影張相姐 賤咩男啊 屌你白粉

其實冇人推就唔會有人再講 自己又走去爆料

Btw 此風不可長

蓋清

連登仔-1